終於可以係香港直接坐動車返福建鄉下啦，好感動

咪撚on9啦

終於可以係屋企直接屌鳩伯母，好感動

伯母以後返大陸做雞手續唔使再咁繁複

中國最具旅遊價值高鐵現「豆腐渣」 官方證個別鐵路隧道驗收不嚴

巴打

等睇香港段追尾相撞

等睇拐子佬成功在港拐走小孩，港方無能為力。